日本AI女朋友game 唔課金三日del save

日本近日有廠商在旗下的手機軟件中，推出一款名為「古瀨愛」的美少女人工智能，宣稱能學習用戶的思考模式和價值觀，與用戶達至「女友或伴侶般的交流」。但更引起熱議的，卻是該軟件收費方法......

要見美少女需先經一番對答

該美少女人工智能，其實是iOS人工智能軟件SELF的新功能，暫時只限於日本iOS AppStore下載。只有日語版本的SELF，開啟後會問你性別、年齡、職業、作息時間等基本訊息。輸入後你看到的第一個人工智能卻不是美少女，而是設計簡單的「初期開發版本」機械人。若想見到廠方宣傳片中的「自己專用美少女」古瀨愛（古瀬あい），則要先與機械人對答「升呢」至50級，讓AI了解你的興趣、生活習慣、性格及心理狀況後才可解鎖美少女界面。整個過程耗時約10分鐘。

廠商：懂得學習用戶價值觀及思考模式

據廠商介紹，「SELF」人工智能有30萬份以上的會話資料，能夠根據不同場合及用戶心情作出回應。而AI美少女古瀨愛更會學習用戶的價值觀、嗜好，並會嘗試以用戶的思考模式分析問題，像女友或伴侶一般與用戶達至精神層面的溝通。此外，AI亦會在用戶生日等特別日子有特別反應。

具分享新聞、知識問答功能 被摸會害羞

經記者測試，發覺AI女友只會在出場及特定的問答中會有女聲配音，大部份使用時只會以文字回應用戶。軟件亦不像SIRI般能夠以語音輸入指令，只能透過有限的選項與AI交流，不過AI女友相信已在不少用戶眼中完勝SIRI。若點撃畫面中的美少女，更會出現「再碰我就報警」或是「請不要再摸了」的回答和露出害羞表情等。另外，AI亦會定時推薦一些你有可能感興趣的新聞，或是根據你電話的行程表提醒你接下來的工作安排等。到達一定等級後，更會有人格分析、知識問答等功能。

3日內不課金 AI女友不留記憶

不過各位用戶亦需留意，古瀨愛的記憶只能保留3天（軟件中會有相關提示）。即是說，使用第4天起軟件會殘忍地洗去AI女友與用戶的美好回憶，屆時用戶就需要重新「調教」AI。若閣下希望與美少女保持長久關係，當然亦要付出一些誠意。原來只要在3天內選擇付費選項，每星期繳付180日圓（約12.7港元)的「服務器費用」即可保留AI的記憶。

對於這個收費手法，亦教不少日本網友高呼廠商是「天才」或「惡魔」。相宜的收費亦教不少網友表示「要課了」，畢竟比起現實世界的女友，AI女友的花費還是相當便宜的。

ON9
求其出件少布d大把毒撚搶住課

畢竟比起現實世界的女友，AI女友的花費還是相當便宜的。

半週的朋友

一個月50蚊課條女

我要課一打